對於818同連登,我有D野想講

首先講下818
1. 818後要搞831遊行
呢排發生左咁多事,可能會有人驚左,本必會有好似之前69同616個陣咁多人
呢次可以當作831既遊行作準備,因為只要呢次成功,相信831可以有更多人出黎支持我地
2. 要和理非
相信呢樣野好多巴打都有講過,而我前面都有講,呢次既遊行可以為之後831舗路
我相信呢次對方會出好多陰招黎搞亂呢場遊行,所以大家記得唔好被人挑釁到
我相信咁多位兄弟都可以做到
3.口號
我地今次應該更清晰表達我地既訴求,口號應該要有5大訴求,警黑合作,警察使用過份武力等
減少使用時代革命呢D,等人清楚知道我地初心沒變

再講下連登
1.唔好再標題黨
有時誇大下個標題都重OK,但有D真係完全唔關事
更加有D個標題已經標題黨,但入面重要SET做會員先可以睇到
你知唔知有好多人都係無AC係架,比佢地見到佢地真係會以為咁多好評都係因為你標題講既野
如果真係咁重要,就算唔起眼既標題都會有人知
而且大家都唔好再SET會員先見到,你地唔係以為黑警無AC下嘛
是但搵D打手5毛拎都得啦,咁做反而我地無AC既兄弟睇唔到
2.唔好再屌OR恥笑炒車撚
就以機場散水單野做例子,跟本好多其實都係為左機場入面既人好
但係出面個個POST一見人炒車就係度屌,又開POST恥笑
有D第一句已經係屌你老母,我相信咁樣唔係解決到問題既辦法
我地呢次之所以咁成功,其中一個原因係因為我地識得係失敗之中學習,識進化進步,而唔係一咪屌
不過無大台我地個個人都更加應該學會自我思考,無一個大台指揮既時候我地更應該集體思考
而唔係一咪聽從其他人講既野
3.小心求證
唔好再見到一張圖幾句野就信晒人地講,fact check都要有證有據啦
呢排好撚多是但UP一張圖之後話FC左或者好似之前咁是但整張職員證話係就係
所以連登仔,尤其係前線現場既人,要小心求證,而且好多事班冷氣軍師同無出黎既跟本唔知咩事
事實係點,應該點做,你地可以用你地在場環境決定,點決定我相信你地自己最清楚

最後都有D野想建議比連囝
呢排好多5毛係度帶風向,散佈謠言
而我通常都唔會block 5毛既,因為就算我block左佢,只有我睇唔到
但其他人都重睇到佢既留言,只會等其他人比人誤導
我建議如果block左一個人,咁被block個個應該唔比係block佢個個人既POST到留言
咁做既話只要大家block晒D 5毛,咁就可以有清淨既討論環境了
而5毛開既POST只要利用不推文回覆即可

推

818百萬人大遊行

有一點唔記得左講
大家都知道呢度好多mon post狗
我建議大家可以出多d分化警察既post
或者令佢自己地產生懷疑既post

時代革命第二波--經濟上打敗親共財團

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度。我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop同技術為本製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命